Bitcoin 價值

今天和同事討論過bitcoin(後略BC)價值問題 同事認為非理性情況下BC價值是無限 而且BC作為deepweb貨幣是有需求 我則認為BC現價是炒作出來 當然我沒證據

我提出的理據是如果BC價值來於deepweb transaction 其價值其實無從估算 deepweb platform理論上不會透明化其平交易 同時不想和其它平台共享交易訊息 在這情況總交易量是無知悉 BC價值不能從其購買力估算出來 反之 每宗BC為交易幣之交易都是參考BC market price作價格估計

但在這情況 為何BC愈升愈有呢 黑市賣性奴10k usd 本來收10個BC而家收1個 賣家係BC實換到USd的情況當然無所謂 但錢莊兌換能力真係咁高？如果BC再升十倍賣家仲夠唔夠膽收BC 我好懷疑

而且 出現左BC 本來deepweb平台的清黑錢角色被取代 佢地接受BC的前提好可能係佢地手上好多貨 作為莊家總有一天係要派貨架 當然佢地可以係受害者 而家轉左其它方法收佣金

美金的價值需要老美儲備加本土購買力再加航母戰鬥群支持 BC乜柒都唔洗就換到白花花的美金 憑乜

其實冇人知deepweb 個market 有幾大

Deepweb market唔係好大，
好多非法交易，但騙子更多

Bitcoin最大價值係用黎洗黑錢，走資，資金轉易。貪官門最愛。

仲有bitcoin係連埋deepweb一齊用，先發揮到佢用黎作非法交易的價值。bitcoin不會取代deepweb。反而係deepweb和bitcoin一齊用，先有佢的價值。

瀏覽Deepweb通常會用tor, tor係匿名瀏覽軟件。

認識btc和deepweb的價值，先比你認識下和睇下乜叫ransomware （勒索軟件），點解可以咁公然用高強度密碼鎖你電腦再問你拿錢，警察甚至fbi都捉佢唔到 。

再補加咩叫 hidden wiki

再加一個 hidden wiki sitemap